一人一樣應該合法化既野

露體合法化

鮑姐合法化

拎返自己mpf

大麻

WEED

係咪覺得自己好幽默？夾硬放鮑姐落去做乜鳩

多謝你條傻閪證明鮑姐仲未合法化

安樂死

但有一個夢 不會死記著吧
無論雨怎麼打 大麻仍是會開花

蘿莉

九唔撚搭八 開學仲咁夜瞓

Agentcc

風火輪，電動滑板車

啱

參拜耆齡王

一有呢啲post都會提到大麻

大麻撚全面進場

蘿莉.......

槍
d假難民愈黎愈多

一夫多妻

uber

喺街度見到火車頭可以任意向佢地吐口水

禁止大陸人入境

無限制安樂死

入黎就係想睇呢個
點知第一個回覆就係

預設器官捐贈

咁香港一定好多強姦犯自殺

唔合法咪又係一大班人食 合法收稅唔好

犯法合法化

番學咪玩手機啦

毒品

推行試驗期都可以 睇下效果如何

強姦鮑姐合法化

與未成年少女發生性行為